點解D鬼佬郵差咁鐘意掉返轉個地址黎睇?

唔似得中文地址咁順住黎睇

鬼佬仲鍾意講完名先講姓